唔明點解連登仔仲要JER住卓蛇（卓嘉輝）

案又判左，殺人果個都得到應得懲罰
卓蛇得罪左你地？

?